未來判刑/裁決案（可能改期）

未來判刑/裁決案（可能改期）（一定有漏對唔住，太多）🟥係還押中⬛️係區院案🟪係警暴對待🛑係還押過，詳閱被捕組
@youarenotalonehk_live

⏺🟥🟪1013：527銅鑼灣管物意損、0105上水POOW 22歲吳
⏺‼️1013高院：930天水圍管有非工（汽油彈）15歲寶
⏺🟥1013：1209旺角摺刀18歲陳
⏺🟥1013：69金鐘非集梁、周、葉、張、黃
⏺1014：85大圍刑毀31歲王
⏺1015裁決：1113柴灣管有非工管物意損17歲梁
⏺1016裁決：98鰂魚涌襲致身傷盧手足
⏺1016裁決：94寶琳非集22歲何梓聰23歲鍾
⏺🟥1016：1011黃埔襲狗公阻鄧、伍、鄧
⏺1016：221銅鑼灣私了藍雪寶20歲黃一項公打
⏺🟥1019：1111上水管有非工21歲吳
‼️🛑⏺1019裁決：83旺角非集9義士
⏺1019：1111西灣河阻狗37歲梁
⏺1019裁決：85觀塘兩項POOW違武刑毀仿製火器38歲蘇
⬛️🟥1020區院打算認罪‼️：1014旺角企縱🔥20歲林
⏺1020裁決：915灣仔管物意損無線電23歲陳
⏺1020：1120筲箕灣普襲16歲李
⏺1021裁決：1013旺角非集私了普襲盧、朱手足，盧認普襲‼️‼️‼️
⏺🟥1022：1118中環公擾28歲施
⏺1023裁決：119旺角POOW 18歲楊
⏺1023裁決：國殤荃灣空投襲狗30歲梁
⏺🟥1023：1215沙田刑毀管物意損（石油氣）無線電16歲謝
⏺1027‼️：612金鐘非集19歲王25歲梁20歲何
⏺1027裁決：國殤荃灣非集19歲趙
⏺1029裁決判刑：1021何文田李手足認三項刑毀‼️拒捕普襲刑恐裁決（無記者理）
⬛️🟥113區院判刑‼️：網上起底32歲陳手足，三項不誠實取用電腦、一項披露個人資料。無人旁聽，極需要支持⭐️
⏺114：1113中環襲狗35歲張
⏺115：1228九龍灣20歲楊認襲狗，15歲寶認襲狗
⬛️🟥116區院認罪‼️：1109將軍澳暴動、有意圖而傷人‼️29歲黃58歲陳還押一年
⏺🛑116左右：925屯門非集私了18歲湯（被捕五次：93九龍灣、理大、38大埔、九月尾）送車想大家唱十八
⏺118：元旦灣仔刑毀管物意損17歲陳
⏺1113裁決：1004中環74歲瑞士籍記者
⏺1119：924旺角廖認非集
⏺1120：1224旺角無線電20歲劉，得1人旁聽‼‼️
⬛️🟥1120區院認罪‼️️：1118旺角縱火🔥POOW 24歲黎還押一年
⬛️🟥1127區院認罪：1008將軍澳入屋犯法20歲盧23歲林認罪‼️
⏺1130:1113土瓜灣無線電20歲張
⏺1210：1105觀塘16歲翁POOW
⬛️⏺1222區院打算認罪‼️：國殤荃灣暴動襲狗18歲曾26歲邱
⬛️⏺1231區院打算認罪‼‼️：81天水圍製造爆炸品、管物意損23歲盧
⬛️🟥0111區院認罪‼️：914觀塘兩項非集一項傷人29歲石還押超過一年